部分建制派點解修例件事完全冇出現過

董建華，范徐麗泰，邵善波，張志剛，馮煒光完全冇露面過
平時成日都會出來，今次就失哂蹤

依班先勁 一早聞到有陣味
又知林鄭咩性格
企埋一二邊食花生

狗都要睇主人先識搖尾

佢地都知今次反對聲音好大
出黎支持果班 最後咪比林鄭過一棟

范婦人上星期畀人圍完之後失咗蹤

仲有梁振英

譚惠珠